在2009年的一個實驗中，大學生們用閃存卡學習詞彙。關於如何更聰明地學習的十大技巧，不再是了| Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞
所謂被批評的貸款的披露暴露了銀行黯淡的前景，這些貸款發出了關於借款人支付能力的警告信號。商業地產貸款危機迫在眉睫|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月8日|奧齊
另外，它的flash技術允許升級到未來的軟件版本，這樣你就不必不斷地投資於新的計算器。學生最佳圖形計算器| PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普
Disrupt 2020勞動節快閃銷售-從今天開始，您可以從Disrupt Digital Pro Pass的價格中節省100美元。《每日危機》：蘋果延遲廣告跟蹤變化| Anthony Ha | 2020年9月3日| TechCrunch
當我短暫恢復知覺時，是警燈和救護車的閃光燈閃爍，感覺像是一整捲紙巾壓在我臉上。意外謀殺未遂案|尤金·羅賓遜| 2020年9月2日|奧茲
1月1日開啟了一個新的開始期，這一想法並不是一個標誌性的輝煌。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
之後，當她做了一張誇張的河豚臉時，你可以看到她年輕的職業生涯在她眼前一閃而過。重新啟動珍妮·斯萊特職業生涯的好奇小貝殼《盧克跳躍》2014年12月15日《每日野獸》
在一瞬間，他以本能的速度將球偏出，正好越過守門員。足球巨星萊昂內爾·梅西腐敗嗎|傑克·霍姆斯| 2014年12月8日|每日野獸
警察向窗戶發射了一枚閃光手榴彈，警官約瑟夫·威克利開槍，致命地擊中了斯坦利·瓊斯。比埃裡克·加納更糟糕：殺害自閉症男子和小女孩的警察|艾米莉·夏爾| 2014年12月4日|每日野獸
對刀的把握會更緊；安靜的眼睛會閃爍。斯通沃爾·傑克遜，VMI最四面楚歌的教授| s.C.格溫| 2014年11月29日|每日野獸
那景象畢竟是瞬間的閃現，沒有什麼比這更讓他暫時完全忘記了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
一道驚奇和喜悅的閃光照亮了坐在宮殿牆上的傲慢美人的美麗眼睛。紅色的一年|路易斯·特蕾西
“軍士長，營火是不會像那樣突然熄滅的，”他若有所思地回答。原金|伯特蘭·W·辛克萊
如果那些碧玉在下雪前在這片土地上閃過任何一部分，我就去拿。原金|伯特蘭·W·辛克萊
他用一種視覺上的吞嚥——一瞬間——把它整個吞下；首先是整個意思，然後是行，然後是單獨的單詞。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德